今晚同女朋友食kfc 開心.emoji

新雞好正

多謝樓主提供是日笑話

真人xx

今日食左樓主條女 開心

今天同他吃supersandwich

真人a0

我條女好忠心

仲未溝

屌你廢馬

他

新雞？
食kfc定你女朋友係kfc

係牠

你老母係

食屎啦樓豬

講得好